高登/連登令香港多咗好多現實弱智仔

我 on9仔

有曱甴啊
甲由啊 你識唔識字架

施丹轉身都幾好用
拖舟啊on9(可以用喺唔同case 如万刀甲, 美欺)

xxx其實都幾靚
咪又係雞/雞, 全部都係雞

(求其問條IQ題)
蟻多嬲死象

(落雨嗌炒蛋)
乜你咁仆街架 落雨都要人炒蛋

好似同人講緊"我高登/連登老屎忽黎架"
上連登搞下笑都算啦 現實生活都要懶係好笑咁
每次聽到呢啲都當堂打個冷震

預左比人屌

正寫係甴曱 留意返

Sorry

歡迎更多例子

樓主就是個弱智

係咪都gay、帽、臭雞
人哋認真問梗嫁

呢兩隻字點打

打錯字姐

高登/連登令香港多咗好多現實弱智仔:係
例子:錯 屌你上高登唔撚識潮文仲要笑返人轉頭
樓主小學畢業未呀新會然

講緊現實生活啊On9毒撚

你講乜

物以類聚知唔知點解

完全睇唔明

我見到呢個情況
一定會同佢講
哇 識講_登用語 好威威喎

鍵盤戰士背哂術語

現實生活都頻頻將兩登掛在口邊嘅
一定係好無趣嘅毒撚

有兩個毒撚負皮左

"近年有啲參考書，如《商務新字典》、《朗文中文新詞典》，將兩個字反寫做「甴曱」。但係明初古籍《篇海類編》早有記載：曱，音押；甴，音扎。「曱甴」同現今粵音gaat6 zaat6較為接近，反寫反而讀音相去甚遠。 "

(陳凱文注意)
呢啲嘢唔好亂教, 有爭議就有爭議, 未有定論就未有定論

有啲嘢自己睇真啲先 say sorry